恐懼撚算唔算搵埋香港人陪葬？？

自己恐懼都算

人地唔恐懼都唔得

不停批鬥影人相

原來呢啲冇腦撚真係好恐怖